{"id":21,"date":"2021-07-05T12:22:47","date_gmt":"2021-07-05T16:22:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/?page_id=21"},"modified":"2022-07-01T14:34:30","modified_gmt":"2022-07-01T18:34:30","slug":"restaurant-lephemere-martinique","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/restaurant-lephemere-martinique\/","title":{"rendered":"Restaurant l&#8217;\u00c9ph\u00e9m\u00e8re"},"content":{"rendered":"<style id=\"kb-rowlayout_1e8f36-f6\">#kt-layout-id_1e8f36-f6 > .kt-row-column-wrap.kb-theme-content-width{max-width:1290px;}.kt-layout-id_1e8f36-f6 > .kb-theme-content-width{padding-left:var(--global-content-edge-padding);padding-right:var(--global-content-edge-padding);}#kt-layout-id_1e8f36-f6 > .kt-row-column-wrap{padding-top:80px;padding-bottom:120px;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-rowlayout alignnone\"><div id=\"kt-layout-id_1e8f36-f6\" class=\"kt-row-layout-inner kt-layout-id_1e8f36-f6\"><div class=\"kt-row-column-wrap kt-has-3-columns kt-gutter-default kt-v-gutter-default kt-row-valign-top kt-row-layout-equal kt-tab-layout-inherit kt-m-colapse-left-to-right kt-mobile-layout-row kb-theme-content-width\">\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-1 kadence-column_a0abc7-41\"><div class=\"kt-inside-inner-col\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img width=\"640\" height=\"427\" src=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/8660abd0-06f1-4658-b658-103e8d07bc05.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-681\" srcset=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/8660abd0-06f1-4658-b658-103e8d07bc05.jpg 640w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/8660abd0-06f1-4658-b658-103e8d07bc05-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/8660abd0-06f1-4658-b658-103e8d07bc05-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/figure>\n\n\n<style id=\"kb-advancedheading_a63093-08\">#kt-adv-heading_a63093-08, #kt-adv-heading_a63093-08 .wp-block-kadence-advancedheading, .wp-block-kadence-advancedheading.kt-adv-heading_a63093-08[data-kb-block=\"kb-adv-heading_a63093-08\"], .kadence-advanced-heading-wrapper .kt-adv-heading_a63093-08[data-kb-block=\"kb-adv-heading_a63093-08\"]{text-align:center;font-size:24px;line-height:40px;font-weight:400;font-family:'Archivo Black';margin-top:10px;margin-bottom:10px;}#kt-adv-heading_a63093-08 mark, #kt-adv-heading_a63093-08 .wp-block-kadence-advancedheading mark, .kt-adv-heading_a63093-08[data-kb-block=\"kb-adv-heading_a63093-08\"] mark{padding:0px 0px 0px 0px;}<\/style>\n<h4 class=\"kt-adv-heading_a63093-08 wp-block-kadence-advancedheading\" data-kb-block=\"kb-adv-heading_a63093-08\">L&#8217;Eph\u00e9m\u00e8re Restaurant<\/h4>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-small-font-size\">V\u00e9ritable exp\u00e9rience sensorielle, l&#8217;Eph\u00e9m\u00e8re vous invite \u00e0 vivre des moments riches en \u00e9motions et en d\u00e9couverte. Changeant de visage au gr\u00e9 de ses innovations, l&#8217;\u00e9ph\u00e9m\u00e8re se vit, se partage et se red\u00e9couvre a chaque passage. Notre \u00e9quipe vous attend tous les jeudis afin de partager un moment inoubliable. <\/p>\n\n\n<style id=\"kb-advancedbtn_d165f2-ef\">.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_d165f2-ef .kt-btn-wrap-0 .kt-button{padding-left:40px;padding-right:40px;color:var(--global-palette9, #ffffff);font-size:16px;background:#01783f;border-color:#01783f;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_d165f2-ef .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_d165f2-ef .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{color:var(--global-palette9, #ffffff);border-color:#209e4e;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_d165f2-ef .kt-btn-wrap-0 .kt-button::before{display:none;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_d165f2-ef .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_d165f2-ef .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{background:#209e4e;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-advancedbtn kt-btn-align-center kt-btn-tablet-align-inherit kt-btn-mobile-align-inherit kt-btns-wrap kt-btns_d165f2-ef\"><div class=\"kt-btn-wrap kt-btn-wrap-0\"><a class=\"kt-button button kt-btn-0-action kt-btn-size-custom kt-btn-style-basic kt-btn-svg-show-always kt-btn-has-text-true kt-btn-has-svg-false\" href=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/evenements\/\" style=\"border-radius:3px;border-width:2px\"><span class=\"kt-btn-inner-text\">R\u00c9SERVER<\/span><\/a><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-2 kadence-column_634e7e-c5\"><div class=\"kt-inside-inner-col\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img width=\"768\" height=\"512\" src=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/40e6bc04-1a29-435b-9e3c-9ac4272648d2-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-685\" srcset=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/40e6bc04-1a29-435b-9e3c-9ac4272648d2-1.jpg 768w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/40e6bc04-1a29-435b-9e3c-9ac4272648d2-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/40e6bc04-1a29-435b-9e3c-9ac4272648d2-1-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure>\n\n\n<style id=\"kb-advancedheading_d31e3a-2e\">#kt-adv-heading_d31e3a-2e, #kt-adv-heading_d31e3a-2e .wp-block-kadence-advancedheading, .wp-block-kadence-advancedheading.kt-adv-heading_d31e3a-2e[data-kb-block=\"kb-adv-heading_d31e3a-2e\"], .kadence-advanced-heading-wrapper .kt-adv-heading_d31e3a-2e[data-kb-block=\"kb-adv-heading_d31e3a-2e\"]{text-align:center;font-size:24px;line-height:40px;font-weight:400;font-family:'Archivo Black';margin-top:10px;margin-bottom:10px;}#kt-adv-heading_d31e3a-2e mark, #kt-adv-heading_d31e3a-2e .wp-block-kadence-advancedheading mark, .kt-adv-heading_d31e3a-2e[data-kb-block=\"kb-adv-heading_d31e3a-2e\"] mark{padding:0px 0px 0px 0px;}<\/style>\n<h4 class=\"kt-adv-heading_d31e3a-2e wp-block-kadence-advancedheading\" data-kb-block=\"kb-adv-heading_d31e3a-2e\">L&#8217;Eph\u00e9m\u00e8re Drive<\/h4>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-small-font-size\">L&#8217;Eph\u00e9m\u00e8re, c&#8217;est \u00e0 emporter ou en livraison. Retrouver toutes les saveurs et le confort du restaurant \u00e0 la maison. Un packaging \u00e9coresponsable et fait sur mesure pour que votre exp\u00e9rience soit compl\u00e8te et optimale &#8220;Comme au Restau&#8221;<\/p>\n\n\n<style id=\"kb-advancedbtn_bcdfff-3e\">.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_bcdfff-3e .kt-btn-wrap-0 .kt-button{padding-left:40px;padding-right:40px;color:var(--global-palette9, #ffffff);font-size:16px;background:#01783f;border-color:#01783f;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_bcdfff-3e .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_bcdfff-3e .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{color:var(--global-palette9, #ffffff);border-color:#209e4e;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_bcdfff-3e .kt-btn-wrap-0 .kt-button::before{display:none;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_bcdfff-3e .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_bcdfff-3e .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{background:#209e4e;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-advancedbtn kt-btn-align-center kt-btn-tablet-align-inherit kt-btn-mobile-align-inherit kt-btns-wrap kt-btns_bcdfff-3e\"><div class=\"kt-btn-wrap kt-btn-wrap-0\"><a class=\"kt-button button kt-btn-0-action kt-btn-size-custom kt-btn-style-basic kt-btn-svg-show-always kt-btn-has-text-true kt-btn-has-svg-false\" href=\"#\" style=\"border-radius:3px;border-width:2px\"><span class=\"kt-btn-inner-text\">COMMANDER<\/span><\/a><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-3 kadence-column_331ac6-a7\"><div class=\"kt-inside-inner-col\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img width=\"1021\" height=\"681\" src=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/ed6db71a-fcdb-44b9-87c1-e94cfe572ac1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-683\" srcset=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/ed6db71a-fcdb-44b9-87c1-e94cfe572ac1.jpg 1021w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/ed6db71a-fcdb-44b9-87c1-e94cfe572ac1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/ed6db71a-fcdb-44b9-87c1-e94cfe572ac1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/ed6db71a-fcdb-44b9-87c1-e94cfe572ac1-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1021px) 100vw, 1021px\" \/><\/figure>\n\n\n<style id=\"kb-advancedheading_afff73-a4\">#kt-adv-heading_afff73-a4, #kt-adv-heading_afff73-a4 .wp-block-kadence-advancedheading, .wp-block-kadence-advancedheading.kt-adv-heading_afff73-a4[data-kb-block=\"kb-adv-heading_afff73-a4\"], .kadence-advanced-heading-wrapper .kt-adv-heading_afff73-a4[data-kb-block=\"kb-adv-heading_afff73-a4\"]{text-align:center;font-size:24px;line-height:40px;font-weight:400;font-family:'Archivo Black';margin-top:10px;margin-bottom:10px;}#kt-adv-heading_afff73-a4 mark, #kt-adv-heading_afff73-a4 .wp-block-kadence-advancedheading mark, .kt-adv-heading_afff73-a4[data-kb-block=\"kb-adv-heading_afff73-a4\"] mark{padding:0px 0px 0px 0px;}<\/style>\n<h4 class=\"kt-adv-heading_afff73-a4 wp-block-kadence-advancedheading\" data-kb-block=\"kb-adv-heading_afff73-a4\">Finally Sunday<\/h4>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-small-font-size\">C&#8217;est le rendez-vous des \u00e9picuriens! gastronomie, mixology, animations DJ, les ingr\u00e9dients d&#8217;un dimanche r\u00e9ussi. Petit plus: vos enfants sont gard\u00e9s par des professionnels de l&#8217;animation<\/p>\n\n\n<style id=\"kb-advancedbtn_9c7df8-2e\">.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_9c7df8-2e .kt-btn-wrap-0 .kt-button{padding-left:40px;padding-right:40px;color:var(--global-palette9, #ffffff);font-size:16px;background:#01783f;border-color:#01783f;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_9c7df8-2e .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_9c7df8-2e .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{color:var(--global-palette9, #ffffff);border-color:#209e4e;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_9c7df8-2e .kt-btn-wrap-0 .kt-button::before{display:none;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_9c7df8-2e .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_9c7df8-2e .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{background:#209e4e;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-advancedbtn kt-btn-align-center kt-btn-tablet-align-inherit kt-btn-mobile-align-inherit kt-btns-wrap kt-btns_9c7df8-2e\"><div class=\"kt-btn-wrap kt-btn-wrap-0\"><a class=\"kt-button button kt-btn-0-action kt-btn-size-custom kt-btn-style-basic kt-btn-svg-show-always kt-btn-has-text-true kt-btn-has-svg-false\" href=\"#\" style=\"border-radius:3px;border-width:2px\"><span class=\"kt-btn-inner-text\">R\u00c9SERVER<\/span><\/a><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n<style id=\"kb-rowlayout_67e5dd-ad\">#kt-layout-id_67e5dd-ad > .kt-row-column-wrap{max-width:800px;margin-left:auto;margin-right:auto;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-rowlayout alignnone\"><div id=\"kt-layout-id_67e5dd-ad\" class=\"kt-row-layout-inner kt-layout-id_67e5dd-ad\"><div class=\"kt-row-column-wrap kt-has-1-columns kt-gutter-default kt-v-gutter-default kt-row-valign-top kt-row-layout-equal kt-tab-layout-inherit kt-m-colapse-left-to-right kt-mobile-layout-row\"><style id=\"kb-column_9e2c2d-13\">.kadence-column_9e2c2d-13{text-align:center;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-1 kadence-column_9e2c2d-13\"><div class=\"kt-inside-inner-col\">\n<h3 class=\"kt-adv-heading_facc9c-9a wp-block-kadence-advancedheading\" data-kb-block=\"kb-adv-heading_facc9c-9a\"><strong>LE PASS SANITAIRE EST OBLIGATOIRE POUR ACCEDER AU RESTAURANT<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img width=\"700\" height=\"135\" src=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/prevention_covid.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-752\" srcset=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/prevention_covid.png 700w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/prevention_covid-300x58.png 300w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/prevention_covid-600x116.png 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n<style id=\"kb-rowlayout_7907b8-6f\">#kt-layout-id_7907b8-6f > .kt-row-column-wrap{padding-top:120px;padding-bottom:120px;max-width:1190px;margin-left:auto;margin-right:auto;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-rowlayout alignnone\"><div id=\"kt-layout-id_7907b8-6f\" class=\"kt-row-layout-inner kt-row-has-bg kt-layout-id_7907b8-6f has-theme-palette-7-background-color\"><div class=\"kt-row-column-wrap kt-has-1-columns kt-gutter-default kt-v-gutter-default kt-row-valign-top kt-row-layout-equal kt-tab-layout-inherit kt-m-colapse-left-to-right kt-mobile-layout-row\">\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-1 kadence-column_084a1d-e2\"><div class=\"kt-inside-inner-col\">Error in belfort_terre_dexperiences account.  API error: The user must be an administrator, editor, or moderator of the page in order to impersonate it. If the page business requires Two Factor Authentication, the user also needs to enable Two Factor Authentication.\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&#8217;Eph\u00e9m\u00e8re Restaurant V\u00e9ritable exp\u00e9rience sensorielle, l&#8217;Eph\u00e9m\u00e8re vous invite \u00e0 vivre des moments riches en \u00e9motions et en d\u00e9couverte. Changeant de visage au gr\u00e9 de ses innovations, l&#8217;\u00e9ph\u00e9m\u00e8re se vit, se partage et se red\u00e9couvre a chaque passage. Notre \u00e9quipe vous attend tous les jeudis afin de partager un moment inoubliable. L&#8217;Eph\u00e9m\u00e8re Drive L&#8217;Eph\u00e9m\u00e8re, c&#8217;est \u00e0&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":613,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_blocks_custom_css":"","_kad_blocks_head_custom_js":"","_kad_blocks_body_custom_js":"","_kad_blocks_footer_custom_js":"","_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"fullwidth","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"unboxed","_kad_post_vertical_padding":"hide","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src_large":["https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/54c066a5-2fbd-4a29-93f7-d555a2efc938-1024x576.jpg",1024,576,true],"author_info":{"display_name":"admin-elevao","author_link":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/author\/admin-elevao\/"},"comment_info":0,"taxonomy_info":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1068,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21\/revisions\/1068"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/613"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}