{"id":23,"date":"2021-07-05T12:23:02","date_gmt":"2021-07-05T16:23:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/?page_id=23"},"modified":"2022-10-24T08:21:12","modified_gmt":"2022-10-24T12:21:12","slug":"evenements","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/evenements\/","title":{"rendered":"\u00c9v\u00e9nements"},"content":{"rendered":"\n<p>L&#8217;Eph\u00e9m\u00e8re revient!! Le restaurant des Jardins de Belfort ouvre ses portes ce jeudi. Venez d\u00e9couvrir et r\u00e9d\u00e9couvrir les mets originaux propos\u00e9s par la Cheffe Micheline Zie.<\/p>\n\n\n\n<p>Sur place ou en drive, nous avons concoct\u00e9 un menu autour des Rim\u00e8d Razi\u00e9. R\u00e9servez votre table ou vos plateaux repas ci-dessous. Vous d\u00e9gusterez votre menu inspir\u00e9 du jardin cr\u00e9ole!!<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-1 is-content-justification-center wp-block-buttons alignwide\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-50 has-custom-font-size has-large-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-theme-palette-9-color has-blush-bordeaux-gradient-background has-text-color has-background\" href=\"https:\/\/widget.weezevent.com\/ticket\/E632831\/?code=442&amp;locale=fr-FR&amp;width_auto=1&amp;color_primary=00AEEF\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">R\u00e9server ma table<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full\"><img width=\"819\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG-20221014-WA0003-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1124\" srcset=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG-20221014-WA0003-1.jpg 819w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG-20221014-WA0003-1-240x300.jpg 240w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG-20221014-WA0003-1-768x960.jpg 768w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/IMG-20221014-WA0003-1-600x750.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 819px) 100vw, 819px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-container-2 is-content-justification-center wp-block-buttons\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-50 has-custom-font-size has-large-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-theme-palette-9-color has-blush-bordeaux-gradient-background has-text-color has-background\" href=\"https:\/\/widget.weezevent.com\/ticket\/E638434\/?code=19002&amp;locale=fr-FR&amp;width_auto=1&amp;color_primary=00AEEF\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">R\u00e9servez mes plateaux en drive<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&#8217;Eph\u00e9m\u00e8re revient!! Le restaurant des Jardins de Belfort ouvre ses portes ce jeudi. Venez d\u00e9couvrir et r\u00e9d\u00e9couvrir les mets originaux propos\u00e9s par la Cheffe Micheline Zie. Sur place ou en drive, nous avons concoct\u00e9 un menu autour des Rim\u00e8d Razi\u00e9. R\u00e9servez votre table ou vos plateaux repas ci-dessous. Vous d\u00e9gusterez votre menu inspir\u00e9 du jardin&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":609,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_blocks_custom_css":"","_kad_blocks_head_custom_js":"","_kad_blocks_body_custom_js":"","_kad_blocks_footer_custom_js":"","_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"normal","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"unboxed","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src_large":["https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/5ee09778-0f44-4929-a1af-eaeb5a7d4ad9-1-1024x682.jpg",1024,682,true],"author_info":{"display_name":"Sandra BERGOZ","author_link":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/author\/manager\/"},"comment_info":0,"taxonomy_info":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1127,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23\/revisions\/1127"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/609"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}