{"id":25,"date":"2021-07-05T12:23:21","date_gmt":"2021-07-05T16:23:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/?page_id=25"},"modified":"2022-01-29T11:29:26","modified_gmt":"2022-01-29T15:29:26","slug":"privatisation","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/privatisation\/","title":{"rendered":"D\u00e9couvrir les jardins de belfort"},"content":{"rendered":"<style id=\"kb-rowlayout_6669cc-a6\">#kt-layout-id_6669cc-a6 > .kt-row-column-wrap{padding-top:80px;padding-bottom:80px;max-width:1190px;margin-left:auto;margin-right:auto;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-rowlayout alignnone\"><div id=\"kt-layout-id_6669cc-a6\" class=\"kt-row-layout-inner kt-layout-id_6669cc-a6\"><div class=\"kt-row-column-wrap kt-has-2-columns kt-gutter-default kt-v-gutter-default kt-row-valign-top kt-row-layout-equal kt-tab-layout-inherit kt-m-colapse-left-to-right kt-mobile-layout-row\">\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-1 kadence-column_64ea08-18\"><div class=\"kt-inside-inner-col\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/9bb1dfc6-34d9-4d20-8c59-710b85491de1-1024x682.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-561\" srcset=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/9bb1dfc6-34d9-4d20-8c59-710b85491de1-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/9bb1dfc6-34d9-4d20-8c59-710b85491de1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/9bb1dfc6-34d9-4d20-8c59-710b85491de1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/9bb1dfc6-34d9-4d20-8c59-710b85491de1-600x400.jpg 600w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/9bb1dfc6-34d9-4d20-8c59-710b85491de1.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-2 kadence-column_7837b7-18\"><div class=\"kt-inside-inner-col\">\n<h2 class=\"kt-adv-heading_12d59f-e8 wp-block-kadence-advancedheading\" data-kb-block=\"kb-adv-heading_12d59f-e8\">Un lieu unique<\/h2>\n\n\n\n<p>Aux portes de l\u2019HABITATION BELFORT, se d\u00e9voile un espace d\u2019accueil embl\u00e9matique de l\u2019architecture cr\u00e9ole : LES JARDINS DE BELFORT.<\/p>\n\n\n\n<p>Dot\u00e9 d\u2019une salle d\u2019environ 350m2, d\u2019un immense jardin et d\u2019un parking fonctionnel, qui allient l\u2019utile \u00e0 l\u2019agr\u00e9able, cet espace prestigieux vous ravira le temps d\u2019une r\u00e9ception, d\u2019une conf\u00e9rence, d\u2019un mariage\u2026<\/p>\n\n\n\n<p>Dans ce cadre enchanteur, tout sera mis en \u0153uvre pour vous combler.<\/p>\n\n\n<style id=\"kb-advancedbtn_201d06-67\">.kt-btns_201d06-67 .kt-button{font-weight:700;}.kt-btns_201d06-67 .kt-btn-wrap-0{margin-right:5px;}.rtl .kt-btns_201d06-67 .kt-btn-wrap-0{margin-left:5px;margin-right:0px;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_201d06-67 .kt-btn-wrap-0 .kt-button{padding-left:30px;padding-right:30px;color:var(--global-palette9, #ffffff);background:#01783f;border-color:#01783f;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_201d06-67 .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_201d06-67 .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{color:#ffffff;border-color:#209e4e;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_201d06-67 .kt-btn-wrap-0 .kt-button::before{display:none;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_201d06-67 .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_201d06-67 .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{background:#209e4e;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-advancedbtn kt-btn-align-left kt-btn-tablet-align-inherit kt-btn-mobile-align-inherit kt-btns-wrap kt-btns_201d06-67\"><div class=\"kt-btn-wrap kt-btn-wrap-0\"><a class=\"kt-button button kt-btn-0-action kt-btn-size-custom kt-btn-style-basic kt-btn-svg-show-always kt-btn-has-text-true kt-btn-has-svg-false\" href=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/privatisation-les-jardins-de-belfort\/\"><span class=\"kt-btn-inner-text\">PRIVATISER LE LIEU<\/span><\/a><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n<style id=\"kb-rowlayout_3da4b6-6a\">#kt-layout-id_3da4b6-6a > .kt-row-column-wrap{padding-top:80px;padding-bottom:80px;max-width:1190px;margin-left:auto;margin-right:auto;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-rowlayout alignnone\"><div id=\"kt-layout-id_3da4b6-6a\" class=\"kt-row-layout-inner kt-row-has-bg kt-layout-id_3da4b6-6a has-theme-palette-7-background-color\"><div class=\"kt-row-column-wrap kt-has-2-columns kt-gutter-default kt-v-gutter-default kt-row-valign-top kt-row-layout-equal kt-tab-layout-inherit kt-m-colapse-left-to-right kt-mobile-layout-row\">\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-1 kadence-column_039d9d-14\"><div class=\"kt-inside-inner-col\">\n<h2 class=\"kt-adv-heading_4f1a09-ea wp-block-kadence-advancedheading\" data-kb-block=\"kb-adv-heading_4f1a09-ea\">Une cuisine \u00e0 votre \u00e9coute.<\/h2>\n\n\n\n<p>Un accueil personnalis\u00e9 qui \u00e9blouira vos convives<br>Notre chef vous concoctera des plats remplis de saveur, avec des produits soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous en vous pr\u00e9sentant des dressages d\u2019exception m\u00ealant la gastronomie cr\u00e9ole et fran\u00e7aise.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c9patez vos convives pour vos \u00e9v\u00e9nements !<\/p>\n\n\n<style id=\"kb-advancedbtn_825750-fb\">.kt-btns_825750-fb .kt-button{font-weight:700;}.kt-btns_825750-fb .kt-btn-wrap-0{margin-right:5px;}.rtl .kt-btns_825750-fb .kt-btn-wrap-0{margin-left:5px;margin-right:0px;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_825750-fb .kt-btn-wrap-0 .kt-button{padding-left:30px;padding-right:30px;color:var(--global-palette9, #ffffff);font-size:nonepx;background:#01783f;border-color:#01783f;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_825750-fb .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_825750-fb .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{color:#ffffff;border-color:#209e4e;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_825750-fb .kt-btn-wrap-0 .kt-button::before{display:none;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_825750-fb .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_825750-fb .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{background:#209e4e;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-advancedbtn kt-btn-align-left kt-btn-tablet-align-inherit kt-btn-mobile-align-inherit kt-btns-wrap kt-btns_825750-fb\"><div class=\"kt-btn-wrap kt-btn-wrap-0\"><a class=\"kt-button button kt-btn-0-action kt-btn-size-custom kt-btn-style-basic kt-btn-svg-show-always kt-btn-has-text-true kt-btn-has-svg-false\" href=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/privatisation-les-jardins-de-belfort\/\"><span class=\"kt-btn-inner-text\">DEMANDER UN DEVIS<\/span><\/a><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-2 kadence-column_56f45f-9b\"><div class=\"kt-inside-inner-col\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/veloute-ti-nain-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-739\" srcset=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/veloute-ti-nain-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/veloute-ti-nain-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/veloute-ti-nain-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/veloute-ti-nain-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/veloute-ti-nain-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n<style id=\"kb-rowlayout_9b01cc-90\">#kt-layout-id_9b01cc-90 > .kt-row-column-wrap{padding-top:80px;padding-bottom:80px;max-width:1190px;margin-left:auto;margin-right:auto;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-rowlayout alignnone\"><div id=\"kt-layout-id_9b01cc-90\" class=\"kt-row-layout-inner kt-layout-id_9b01cc-90\"><div class=\"kt-row-column-wrap kt-has-3-columns kt-gutter-default kt-v-gutter-default kt-row-valign-top kt-row-layout-right-half kt-tab-layout-inherit kt-m-colapse-left-to-right kt-mobile-layout-row\">\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-1 kadence-column_bf0bd7-8d\"><div class=\"kt-inside-inner-col\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG-20200815-WA0010.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-746\" srcset=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG-20200815-WA0010.jpg 768w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG-20200815-WA0010-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG-20200815-WA0010-600x800.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-2 kadence-column_617494-f6\"><div class=\"kt-inside-inner-col\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG-20200815-WA0003.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-745\" srcset=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG-20200815-WA0003.jpg 768w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG-20200815-WA0003-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/IMG-20200815-WA0003-600x800.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/><\/figure>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-3 kadence-column_49c349-10\"><div class=\"kt-inside-inner-col\">\n<h2 class=\"kt-adv-heading_89c5cf-81 wp-block-kadence-advancedheading\" data-kb-block=\"kb-adv-heading_89c5cf-81\">Un cadre intimiste<\/h2>\n\n\n\n<p>La discr\u00e9tion\u2026au c\u0153ur des bananiers, un cadre intimiste vous attend.<br>Besoin d\u2019organiser une conf\u00e9rence de presse ou encore un s\u00e9minaire dans un lieu hors du commun ? Une tr\u00e8s grande salle \u00e9quip\u00e9e (vid\u00e9oprojecteur, \u00e9cran, paperboard,\u2026) est mise \u00e0 votre disposition, un ap\u00e9ritif personnalis\u00e9, et une ambiance musicale sont r\u00e9alisables par notre \u00e9quipe de professionnels.<\/p>\n\n\n<style id=\"kb-advancedbtn_e2524f-c5\">.kt-btns_e2524f-c5 .kt-button{font-weight:700;}.kt-btns_e2524f-c5 .kt-btn-wrap-0{margin-right:5px;}.rtl .kt-btns_e2524f-c5 .kt-btn-wrap-0{margin-left:5px;margin-right:0px;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_e2524f-c5 .kt-btn-wrap-0 .kt-button{padding-left:30px;padding-right:30px;color:var(--global-palette9, #ffffff);font-size:nonepx;background:#01783f;border-color:#01783f;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_e2524f-c5 .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_e2524f-c5 .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{color:#ffffff;border-color:#209e4e;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_e2524f-c5 .kt-btn-wrap-0 .kt-button::before{display:none;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_e2524f-c5 .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_e2524f-c5 .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{background:#209e4e;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-advancedbtn kt-btn-align-left kt-btn-tablet-align-inherit kt-btn-mobile-align-inherit kt-btns-wrap kt-btns_e2524f-c5\"><div class=\"kt-btn-wrap kt-btn-wrap-0\"><a class=\"kt-button button kt-btn-0-action kt-btn-size-custom kt-btn-style-basic kt-btn-svg-show-always kt-btn-has-text-true kt-btn-has-svg-false\" href=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/privatisation-les-jardins-de-belfort\/\"><span class=\"kt-btn-inner-text\">VOTRE BONHEUR COMMENCE ICI<\/span><\/a><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un lieu unique Aux portes de l\u2019HABITATION BELFORT, se d\u00e9voile un espace d\u2019accueil embl\u00e9matique de l\u2019architecture cr\u00e9ole : LES JARDINS DE BELFORT. Dot\u00e9 d\u2019une salle d\u2019environ 350m2, d\u2019un immense jardin et d\u2019un parking fonctionnel, qui allient l\u2019utile \u00e0 l\u2019agr\u00e9able, cet espace prestigieux vous ravira le temps d\u2019une r\u00e9ception, d\u2019une conf\u00e9rence, d\u2019un mariage\u2026 Dans ce cadre&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":615,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_blocks_custom_css":"","_kad_blocks_head_custom_js":"","_kad_blocks_body_custom_js":"","_kad_blocks_footer_custom_js":"","_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"fullwidth","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"unboxed","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src_large":["https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/15c069f0-26e2-4365-9b13-50897933312c-1024x681.jpg",1024,681,true],"author_info":{"display_name":"admin-elevao","author_link":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/author\/admin-elevao\/"},"comment_info":0,"taxonomy_info":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":813,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25\/revisions\/813"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/615"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}