{"id":815,"date":"2022-01-29T11:44:28","date_gmt":"2022-01-29T15:44:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/?page_id=815"},"modified":"2022-05-24T10:50:48","modified_gmt":"2022-05-24T14:50:48","slug":"reservation-petit-train-de-belfort","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/reservation-petit-train-de-belfort\/","title":{"rendered":"R\u00e9servation Petit Train de Belfort"},"content":{"rendered":"\n<p>Utilisez le code de r\u00e9duction &#8220;duosavanedesesclaves&#8221; pour obtenir la r\u00e9duction de 2 euros imm\u00e9diatement lors de votre r\u00e9servation en ligne (ticket adulte uniquement). Au moment de la s\u00e9lection du nombre de tickets, cliquez sur &#8220;code de r\u00e9duction&#8221; et inscrivez &#8220;duosavanedesesclaves&#8221;. Merci de bien vouloir vous pr\u00e9senter avec un justificatif de visite (plan du site, ticket de caisse ou tickets de visite) lors de votre visite afin de valider votre promotion. Si aucun justificatif n&#8217;est pr\u00e9sent\u00e9, un remboursement de 2 euros vous sera demand\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<iframe src=\"https:\/\/widget.weezevent.com\/ticket\/E198292\/?code=60974&amp;locale=fr-FR&amp;width_auto=1&amp;color_primary=00AEEF\" width=\"100%\" height=\"1000\" frameBorder=\"0\"><\/iframe>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter is-resized\"><a href=\"https:\/\/widget.weezevent.com\/ticket\/E198292\/?code=60974&amp;locale=fr-FR&amp;width_auto=1&amp;color_primary=00AEEF\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><img src=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/photo-partenariat-savane-des-esclaves-1-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-930\" width=\"381\" height=\"508\" srcset=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/photo-partenariat-savane-des-esclaves-1-1.jpg 768w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/photo-partenariat-savane-des-esclaves-1-1-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/photo-partenariat-savane-des-esclaves-1-1-600x800.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 381px) 100vw, 381px\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n<style id=\"kb-advancedbtn_2b9bb6-fa\">.kt-btns_2b9bb6-fa .kt-btn-wrap-0{margin-right:5px;}.rtl .kt-btns_2b9bb6-fa .kt-btn-wrap-0{margin-left:5px;margin-right:0px;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_2b9bb6-fa .kt-btn-wrap-0 .kt-button{color:#01783f;border-color:#01783f;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_2b9bb6-fa .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_2b9bb6-fa .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{color:#ffffff;border-color:#209e4e;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_2b9bb6-fa .kt-btn-wrap-0 .kt-button::before{display:none;}.wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_2b9bb6-fa .kt-btn-wrap-0 .kt-button:hover, .wp-block-kadence-advancedbtn.kt-btns_2b9bb6-fa .kt-btn-wrap-0 .kt-button:focus{background:#209e4e;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-advancedbtn kt-btn-align-center kt-btn-tablet-align-inherit kt-btn-mobile-align-inherit kt-btns-wrap kt-btns_2b9bb6-fa\"><div class=\"kt-btn-wrap kt-btn-wrap-0\"><a class=\"kt-button button kt-btn-0-action kt-btn-size-standard kt-btn-style-basic kt-btn-svg-show-always kt-btn-has-text-true kt-btn-has-svg-false\" href=\"https:\/\/widget.weezevent.com\/ticket\/E198292\/?code=60974&amp;locale=fr-FR&amp;width_auto=1&amp;color_primary=00AEEF\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><span class=\"kt-btn-inner-text\">RESERVER MAINTENANT<\/span><\/a><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Utilisez le code de r\u00e9duction &#8220;duosavanedesesclaves&#8221; pour obtenir la r\u00e9duction de 2 euros imm\u00e9diatement lors de votre r\u00e9servation en ligne (ticket adulte uniquement). Au moment de la s\u00e9lection du nombre de tickets, cliquez sur &#8220;code de r\u00e9duction&#8221; et inscrivez &#8220;duosavanedesesclaves&#8221;. Merci de bien vouloir vous pr\u00e9senter avec un justificatif de visite (plan du site, ticket&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":659,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_blocks_custom_css":"","_kad_blocks_head_custom_js":"","_kad_blocks_body_custom_js":"","_kad_blocks_footer_custom_js":"","_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src_large":["https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/b3fc495a-efb9-4d81-9408-524ec4abf558-1024x681.jpg",1024,681,true],"author_info":{"display_name":"admin-elevao","author_link":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/author\/admin-elevao\/"},"comment_info":0,"taxonomy_info":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/815"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=815"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/815\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1053,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/815\/revisions\/1053"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/659"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=815"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}