{"id":1059,"date":"2022-06-07T16:56:55","date_gmt":"2022-06-07T20:56:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/?post_type=product&#038;p=1059"},"modified":"2022-06-08T10:42:32","modified_gmt":"2022-06-08T14:42:32","slug":"banane-sechee","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/produit\/banane-sechee\/","title":{"rendered":"Banane s\u00e9ch\u00e9e"},"content":{"rendered":"<p>Fruits Only&#8230;De d\u00e9licieux morceaux de fruits s\u00e9ch\u00e9s&#8230;la quintessence du fruit!<\/p>\n<p>Nos produits sont fabriqu\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 un proc\u00e9d\u00e9 novateur qui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9 au SIAL 2010 (prix tendance innovation). Nous sommes les seuls \u00e0 produire des bananes s\u00e9ch\u00e9es avec cette m\u00e9thode secr\u00e8te et nous disposons d&#8217;un savoir-faire qui utilise le stade de maturation du produit et les parfaites temp\u00e9ratures pour en faire un fruit s\u00e9ch\u00e9 l\u00e9ger et croustillant pr\u00e9servant la qualit\u00e9 gustative originelle du fruits.<\/p>\n<p>Produit fabriqu\u00e9 en Martinique, FWI<\/p>\n<p><img class=\"size-medium wp-image-1061\" src=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/BANANE-SECHEE-300x200.jpg\" alt=\"banane sech\u00e9e\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/BANANE-SECHEE-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/BANANE-SECHEE-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/BANANE-SECHEE-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/BANANE-SECHEE-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/BANANE-SECHEE-2048x1367.jpg 2048w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/BANANE-SECHEE-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fruits Only&#8230;De d\u00e9licieux morceaux de fruits s\u00e9ch\u00e9s&#8230;la quintessence du fruit! Nos produits sont fabriqu\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 un proc\u00e9d\u00e9 novateur qui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9 au SIAL 2010 (prix tendance innovation). Nous sommes les seuls \u00e0 produire des bananes s\u00e9ch\u00e9es avec cette m\u00e9thode secr\u00e8te et nous disposons d&#8217;un savoir-faire qui utilise le stade de maturation du produit&#8230;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":1061,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_blocks_custom_css":"","_kad_blocks_head_custom_js":"","_kad_blocks_body_custom_js":"","_kad_blocks_footer_custom_js":"","_kad_post_transparent":"default","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"default","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"default","_kad_post_vertical_padding":"default","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"product_cat":[26],"product_tag":[30,31],"featured_image_src_large":["https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/BANANE-SECHEE-1024x683.jpg",1024,683,true],"author_info":[],"comment_info":0,"taxonomy_info":{"product_cat":[{"value":26,"label":"Fruits Only"}],"product_tag":[{"value":30,"label":"fruit"},{"value":31,"label":"martinique"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1059"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1059"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1061"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1059"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1059"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1059"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}