{"id":1062,"date":"2022-06-08T10:41:53","date_gmt":"2022-06-08T14:41:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/?post_type=product&#038;p=1062"},"modified":"2022-06-08T10:41:53","modified_gmt":"2022-06-08T14:41:53","slug":"petales-bananes-martinique","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/produit\/petales-bananes-martinique\/","title":{"rendered":"P\u00e9tales bananes"},"content":{"rendered":"<p><img class=\"alignnone size-medium wp-image-957\" src=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/BANANA-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/BANANA-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/BANANA-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/BANANA-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/BANANA-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/BANANA-2048x1367.jpg 2048w, https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/BANANA-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>De d\u00e9licieuses p\u00e9tales de bananes&#8230;la quintessence du fruit!<\/p>\n<p>Nos produits sont fabriqu\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 un proc\u00e9d\u00e9 novateur qui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9 au SIAL 2010 (prix tendance innovation). Nous sommes les seuls \u00e0 produire des P\u00e9tales de fruits et nous disposons d&#8217;un savoir-faire qui utilise le stade de maturation du produit et les parfaites temp\u00e9ratures pour en faire un fruit s\u00e9ch\u00e9 l\u00e9ger et croustillant pr\u00e9servant la qualit\u00e9 gustative originelle du fruits. Les p\u00e9tales de fruits, c&#8217;est comme des chips mais avec une base de fruits.<\/p>\n<p>Produit fabriqu\u00e9 en Martinique, FWI<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De d\u00e9licieuses p\u00e9tales de bananes&#8230;la quintessence du fruit! Nos produits sont fabriqu\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 un proc\u00e9d\u00e9 novateur qui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9 au SIAL 2010 (prix tendance innovation). Nous sommes les seuls \u00e0 produire des P\u00e9tales de fruits et nous disposons d&#8217;un savoir-faire qui utilise le stade de maturation du produit et les parfaites temp\u00e9ratures pour&#8230;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":957,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_blocks_custom_css":"","_kad_blocks_head_custom_js":"","_kad_blocks_body_custom_js":"","_kad_blocks_footer_custom_js":"","_kad_post_transparent":"default","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"default","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"default","_kad_post_vertical_padding":"default","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"product_cat":[29],"product_tag":[],"featured_image_src_large":["https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/BANANA-1024x683.jpg",1024,683,true],"author_info":[],"comment_info":0,"taxonomy_info":{"product_cat":[{"value":29,"label":"P\u00e9tal's"}]},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1062"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1062"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/957"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1062"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1062"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.visitebelfort.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1062"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}